[Now都攞奬]2020年紐約電影電視節賽果公布，本台《#經緯線》榮獲三個獎項

港共有晒面,有兩部都係關於反送中,柒出世界

2020年紐約電影電視節賽果公布，本台《#經緯線》榮獲三個獎項：

《同路人》

Best Public Affairs Program銀獎

《元朗黑夜》

Best News Documentary/Special優異獎

《蝨禍》

Documentary(Social Issues)優異獎

【新聞直播免費睇】
一click下載Now新聞App

＊設定Now News - 新聞FB專頁為「搶先看」

禾稈冚珍珠

RTHK, RTHK(The Pulse), NOW 都有得獎